{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022011078975/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "멀티 스트라이프 패턴 브러쉬드 니트 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、SS22/452151LQCAという商品番号を持つニットを販売している。 このニットはブラシされた表面と対比されるストライプカラーで魅力的なデザインを持っている。 また、生地の外側を掻くブラシ技法を使用して暖かい雰囲気を演出し、ゆったりとしたフィットで楽に着用できる製品だ。 このニットの素材は表地が100%アクリルであり、洗濯方法はドライクリーニングを必ずしなければならないという点と摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならないという事項がある。 また、外部摩擦によって伝線現象が発生する恐れがあるので、カバンを着用したり不必要な摩擦を避けなければならない。 洗濯時にはファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯しなければならず、付属物(毛)が分離可能な場合には分離して洗濯しなければならない。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので体質に注意しなければならず、暖房器具や熱気の近くに置かないよう注意しなければならない。 水洗い時には若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 また、白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時に注意しなければならず、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので、外出時に注意しなければならない。 長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS22/452151LQCA"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "ブラシされた表面と対比されるストライプカラーが魅力的なデザインを持っています。また、生地の外側を掻くブラシ技法を使用して暖かい雰囲気を演出し、ゆったりとしたフィットで楽に着用できる製品です。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%アクリルです。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングを必ず行ってください。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので、どのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "カバンの着用や不必要な摩擦を避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時にはファスナーやボタン、スナップを閉めて裏返しにして洗濯し、付属物が分離可能な場合は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットに金属による皮膚アレルギーが発生することはありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する場合がありますので、体質に注意してください。また、暖房器具や熱気の近くに置かないようにも気を付けてください。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いする際に収縮が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いする際には若干の収縮が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは白色系の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白色系の製品に色移りする可能性がありますので、着用時にご注意ください。また、敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤く変わることがあるので、外出時にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管してください。また、消費者不注意による製品損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 589
    }
}